=========
Vịnh Great Lakes, Michigan: Vui chơi và phiêu lưu ngoài trời
=========
.. meta::
   :description: Khi rời thị trấn, tôi đi ngang qua Trường học Santa Claus, nơi dạy mọi thứ từ Ngôn ngữ ký hiệu của ông già Noel đến cách duy trì bộ râu của bạn đúng cách.
   :keywords: Great Lakes, Michigan, du lịch Mỹ
   

Vùng Vịnh Great Lakes của Michigan được tạo thành từ sáu thành phố đa dạng và tuyệt vời: Bay City, Birch Run, Cheshers, Frankenmuth, Midland và Saginaw.

Từ Everglades của Michigan trong Khu bảo tồn Động vật Hoang dã Quốc gia Shiawassee, với khoảng 8.100 ha cảnh quan thiên nhiên và động vật hoang dã, đến âm nhạc và ẩm thực, vùng Vịnh Great Lakes là nơi hoàn hảo để dành một vài ngày thú vị.

*********
Chèo thuyền ở Bay City
*********

Điểm xuất phát của tôi và là cơ sở tuyệt vời cho chuyến thăm khu vực này là Thành phố Vịnh duyên dáng , một thị trấn ven sông ấm cúng nép mình bên bờ Hồ Huron.

.. image:: image/Great-Lakes-Michigan.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch Great Lakes Michigan

Trên hồ nước ngọt trong như pha lê này, tôi thấy nhiều loại tàu thủy, bao gồm cả những chiếc tàu hộ tống Appledore Tall Ships hùng vĩ, cung cấp cả buồm tư nhân và công cộng.

Một cách hoàn hảo để thư giãn là chỉ cần ngồi trên bờ sông và ngắm nhìn những chiếc thuyền buồm lướt qua mặt nước một cách dễ dàng, hoặc tham gia một chuyến du thuyền ngắm hoàng hôn và làm tan biến những lo lắng của bạn.

*********
Mua sắm tại Birch Run Premium Outlets
*********

Một chuyến thăm khu vực chắc chắn nên bao gồm mua sắm tại Birch Run Premium Outlets, nơi có hơn 145 cửa hàng và là trung tâm mua sắm lớn nhất của Trung Tây.

Du khách, bao gồm cả những người săn hàng hiệu như tôi, đến để trải nghiệm sự lựa chọn không thể cưỡng lại của các cửa hàng thiết kế và hàng hiệu, tất cả đều cung cấp mức giá tuyệt vời.

Sau một ngày mua sắm, nếu bạn cảm thấy hơi buồn nôn, hãy tập trung vào những gì dạ dày của bạn cần và đến Nhà hàng I-75 của Tony để thưởng thức một chiếc bánh sandwich BLT làm từ một pound thịt xông khói. Tung tăng trên một tách chuối đủ lớn cho bạn, khách của bạn và cả bàn trên đường đi.

*********
Công viên Delightful Dow Gardens ở Midland
*********

Ngày hôm sau, tôi đến thăm Dow Gardens tuyệt đẹp ở Midland. Tôi đã khám phá ra hơn 44 mẫu Anh với vẻ đẹp tự nhiên hoàn hảo và khu đất được cắt tỉa cẩn thận có các tác phẩm điêu khắc, nghệ thuật và kiến ​​trúc được thiết kế bởi Alden B. Dow, con trai của người sáng tạo ra khu vườn, Herbert Dow, người sáng lập Dow Chemicals.

Tôi đi bộ dọc theo những con đường quanh co qua những bông hoa và cây cối, và mất vài giờ để khám phá những điều thú vị của ốc đảo này. Ông Dow đã tạo ra những khu vườn với một triết lý đơn giản trong đầu: “Không bao giờ để lộ toàn bộ vẻ đẹp của khu vườn ngay từ cái nhìn đầu tiên”. Tại đây, bạn sẽ tìm thấy thứ gì đó thú vị ở mỗi lượt.

.. image:: image/dow-gardens-midland.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch khám phá dow gardens midland

Trong khi tham quan khu vườn tương tác dành cho trẻ em, tôi đã cọ rửa và hôn một con lợn gang khổng lồ và giúp một con bù nhìn cào phần đất của nó. 

Điểm dừng tiếp theo là The Tridge ở Midland, một cầu đi bộ ba chiều dành cho người đi bộ, đầu nối cho hơn 1.600 km đường ray. Những con đường mòn đa dụng phổ biến này từng là đường tàu. Giờ đây, họ tạo nên một buổi đi dạo hoặc đạp xe hoàn hảo trong môi trường xung quanh tươi tốt.

Khi rời thị trấn, tôi đi ngang qua Trường học Santa Claus, nơi dạy mọi thứ từ Ngôn ngữ ký hiệu của ông già Noel đến cách duy trì bộ râu của bạn đúng cách.

*********
Chào mừng đến với Frankenmuth
*********

Giáng sinh cũng hiện diện quanh năm ở Frankenmuth, điểm dừng chân cuối cùng trong chuyến tham quan của tôi trong vùng và là quê hương của Little Bavaria của Michigan, một thành phố tôn vinh mọi thứ của Đức.

Tại cửa hàng Giáng sinh lớn nhất thế giới, Bronner, bạn sẽ tìm thấy mọi thứ mình cần để trang trí cho ngày lễ. Sau khi chọn đồ trang trí bằng tay, tôi đi đến trung tâm thành phố để ăn trưa.

Thời tiết thật hoàn hảo, vì vậy tôi ngồi ở hiên ngoài và dùng bữa ngon lành, sau đó cưỡi ngựa và xe ngựa dọc theo con phố chính. Hãy chắc chắn bao gồm vùng Vịnh Great Lakes của Michigan vào kỳ nghỉ tiếp theo ở Hoa Kỳ của bạn.